新口號：香港獨立

唔好激嬲共產黨

訓醒未

好撚多洗地post帶風向改口號
敵人反對既就要支持 敵人支持既就要反對

人地一步未退就又嚟自我審查

16年到而家先令人覺醒

2秒就變返建設民主中國

重組警隊 獨立調查
五大訴求 缺一不可
光復香港 保衛家園

仲自我 一拉到港獨我地就會輸

新口號:五大訴求 缺一不可 光復香港 保衛家園

聽我講兩句, 生於斯, 長於斯, 我流著香港血
但目前的暴力程度, 好明顯已經超過大部份香港人能接受的程度, 繼續失民心
咁樣玩落去無可能有益處
玩火, 破壞警署, 對罵, 香港人打香港人.... 已經可以預視,香港醫番都晒藥費
我地無BNO, 無green card, 得張身份證同八達通, 我仲要生活架!!
我唔係要港獨架!

請立即收手!
回歸和平理性!
唔要攬炒!
我真心同暴力割席

輸你老母呀

哩幾日港獨打晒飛機
可行性好微
台灣都未獨到

試著說飛虎隊
不要說速龍

不要讓政權避開使用準軍事力量的現實
fact checked, 速龍骨幹成員係飛虎隊

班弱撚智 依家敵人反對佢就真係驚撚晒 屌佢老母

光復香港 時代革命

好

新口號:五大訴求 缺一不可 光復香港 保衛家園

扣上港獨會輸 正中林鄭下懷 我地要理智
香港人醒撚目 你懂的
一日唔瓦解港共勢力 無得打
扣上港獨人地仲出師有名
邊個外國都幫我地唔到
要打選舉戰！

咪搞到重點錯唒啦，到時累死前線班手足

瞓撚醒未台灣唔係獨立唔通under中共

你夠彊去中聯辨開LIVE叫 廢話小講

主流民意唔支持港獨

再講時代革命只會令支持者減少

前線係度搏命，你班友就改鳩人目標

你睇下幾多人會退出囉

巴打 我地同一條船 大家都明終極boss
但我地第一關都未過！明無！
新口號:五大訴求 缺一不可 光復香港 保衛家園

扣上港獨會輸 正中林鄭下懷 我地要理智
香港人醒撚目 你懂的
一日唔瓦解港共勢力 無得打
扣上港獨人地仲出師有名
邊個外國都幫我地唔到
要打選舉戰！

你冚家剷啦屌你老母

有咩問題, 請你指出!!

有軍隊既話我真係支持獨立，但冇軍隊就算撚數啦

正正佢地博命 我地要理智去戰勝
不分化不割席 核彈都咁話
利申 每次有發夢
但我地要智取!!!!
新口號:五大訴求 缺一不可 光復香港 保衛家園

扣上港獨會輸 正中林鄭下懷 我地要理智
香港人醒撚目 你懂的
一日唔瓦解港共勢力 無得打
扣上港獨人地仲出師有名
邊個外國都幫我地唔到
要打選舉戰！

我都唔明點解唔可以講獨立 根本5大訴求對中共嚟講同獨立無分別
不過可能未到時機

泛民都未撚割你割閪咩 自我閹割
咪撚以為打幾句流住香港血就唔係三毛

如果唔駛港獨就有得蠃會搞到咁大件事？
一切問題起因都係因為香港受中共管呀嘛

仲未係時候

不分化 不割席 核彈都唔割！

巴打得閒接觸吓台灣時事
聯合國唔俾入，邦交國斷晒交，都係因為中共施壓
哩排香港出事台灣都仲講緊唔會接受一國兩制

就係時機未到 你講岩左
第一關都未過 點打大佬
仲有六位烈士 大量義士呢？
你打港獨旗 真係害死義士
智取!!!!!!!!挽回民意
大部分中老年現階段反政府但不反共
中共識溫水煮蛙 我地都要識
你懂的
新口號:五大訴求 缺一不可 光復香港 保衛家園

扣上港獨會輸 正中林鄭下懷 我地要理智
香港人醒撚目 你懂的
一日唔瓦解港共勢力 無得打
扣上港獨人地仲出師有名
邊個外國都幫我地唔到
要打選舉戰！

點解去到聽唔到不同的意見?!
咁你上來做乜??

點解其他人開就係洗地帶風向？話唔定其他人睇你都係洗地帶風向。
唔好將所有嘢簡單化，毛澤東係玩開愚民政策，佢玩戰爭係有一手，但你唔應該信足佢，你唔係紅衛兵，唔使奉佢說話為教條。

聽我講兩句, 生於斯, 長於斯, 我流著香港血
但目前的暴力程度, 好明顯已經超過大部份香港人能接受的程度, 繼續失民心
咁樣玩落去無可能有益處
玩火, 破壞警署, 對罵, 香港人打香港人.... 已經可以預視,香港醫番都晒藥費
我地無BNO, 無green card, 得張身份證同八達通, 我仲要生活架!!
我唔係要港獨架!

請立即收手!
回歸和平理性!
唔要攬炒!
要同暴力割席

台灣不嬲都唔敢對外宣佈獨立啦，反而想知幾時台獨左

推

今日都未完就係到打稻草人 邊有大部分人割蓆呀？
同埋咪撚將港獨同暴力掛勾 兩者無必然關係

好簡單 唔洗講咩戰略
民主中國叫左十幾年有冇用?
和理非和左十幾年有冇用?
還死掂死 點解要做個屈辱既中國特區反對派
而唔係堂堂正正既真香港人?

團結呀
係咁加入分化！

比人滲到入黎喇

我無掛勾, 想講, 港獨和暴力兩樣都唔係大部份港人的意願

咁你繼續遊行鳩坐 無人阻你

其實有冇人認真諗下國外獨立？

又去返5年前咁撚樣

台灣有自己軍隊又隔住個海
都獨唔到
港獨？一出老解就endgame

五大訴求呀
撤回送中
收回暴動說法
成立獨立調查委員會
立刻雙普選

這個不是自我 審查，而係這個活動訴求

國外獨立呀！又有冇得諗呀？

絕不能搞港獨！